住新界真係好慘

出九龍港島淨係車費都好撚貴
仲要好遠

有冇人明

住九龍港島真係好慘

入新界淨係車費都好撚貴
仲要好遠

有冇人明